偽富二代chen man lok 擬似被追債 500粒

擬似老婆

等睇離婚
想問宜家d收數佬原來咁斯文架

佢差你錢？

唔係,唔想放過d倫敦金狗賊

又係垃圾班倫敦金狗

推爆佢個西

笑左呢張

佢昆左你？

香港大學10級 姐係咩？
見識少

樓主是咪收數佬

We do chicken right

迫佢做雞還錢？

我收數就唔會咁斯文啦

網上邁話佢唔係差人500個,係昆撚左人500個

唔講雞唔雞，呢個年頭 啲港女仲肯一齊已經好難得

留名睇分手

邁到天恩咁

講

好爆下🤣🤣

btw 我係佢女友/老婆個中同黎.

屌雞來

講多d 有冇原link 想食花生

用金昆人500個?

片中都話佢差人poker錢

POKER錢佢賴皮唔俾
同人講一齊開公司,叫人投資,最尾只都無搞到,500粒又玩賴皮唔俾

咁佢都老親底, 人地搵江湖人就搞撚掂佢

條友仲想扮淡定
隻手已經出賣左佢 佢係咁摔鼻 十幾秒就一次 代表佢要透過摔鼻黎舒解自己的壓力
笑到我

根本就無撚計

哇屌巴打咁都察覺到 係咪讀過咩行為心理學

唔係摔鼻,係支作野,吹水咩

知唔知ivan係邊個

留名俾倫敦金狗俾人砍手指

500粒 唔會手指咁簡單

掟西瓜落海

老婆出返來做囉

開左幾多張床單

唔係點幫老公還債阿

條友大把女，仲有，部車都百幾萬啦，佢身光頸靚，買勁多貴野俾自己。都買好多野俾老婆，錶都十幾二十萬一隻果啲。女ig有

話佢屋企有千零萬 唔知真定假

香港太多有d錢既人

咪又係d污糟錢 因住收尾果幾年呀

識佢？

仆街你盲撚左

個老婆幾正，賣左佢還錢應該無問題

MORE圖唔該

傻仔,部車5個人一齊出錢買架

真係等收屍

條女ig係咪依個？
之前有follow佢
見佢依家del哂d人

d人都食唔住佢，夾撚左佢仲可以比佢咁串，綁起打到佢肯簽啦，影晒裸照咁

讀心神探 好似係

小二 花生

架車同錶 公司錢定夾份買呀 典型扮大袋既社會垃圾 不事生產 剩識呃人錢

打就事後或者唔拍片啦

慢慢釣住佢先 不過我係收數都驚驚地佢走佬 但好似押左樓同車都當輸少一半先

留個名 食花生

好撚淫佢條囡身材

佢敢用咁既語氣佢就係知班收數無料啦

竟然 佢有兩個妹都好出名

邊個

收數佬又唔會溶左佢既
不過預著呢啲人 佢唔還比你都預左

想屌佢條女

幫佢買倫敦金啦

條友真係傻撚左
最後話咩比番啲野佢 一個月後找比你
笑撚到我 當人on9定自己on9

你聽咩架,一個月係俾個膠袋你

條女幾時出返黎做呀

到時真係得個膠袋啦

條女more

條女都幾慘 諗住嫁左個有錢仔
點知依家分分鐘比老公推出黎做雞

佢想拎車拎錶博一博
比返佢一定輸埋冇淨

搵佢老婆拍4仔咪得百人連發

利申：發夢見到

見fb有人爆 五萬銀雙飛人藥水 佢係嗰間野弱智仔嘅老細

條女唔知條仔空心㗎？
知道仲唔閃？

如果啲料係真嘅
隻雞釣金龜失敗 都係重操故業啫

生左個女,成日四周圍講單身

Btw 有冇人back up哂啲嘢
個阿叔成日無啦啦刪除曬

我都係果到,用人地D圖

自己都BACKUP左D

係咪之前果個post?

Post哂未
Facebook嘅post 交代晒成件事

我誤會咗另一個人

有冇link thanks

留名

之前睇 FB 好似話依條撚樣呃尻人錢話開藥房 ,
唔記得有冇記錯

樓主1個post仲高質過蔣仔十個post

佢本身都係打藥房工
之後唔知點 昆熟人間藥房自己做老細

跟手繼續發大 昆咗fb個阿叔
之後爆咗呢單嘢
個阿叔又話加車畀人搞 又擔心個女
就del fb個post

隔左一輪 就岀咗呢條片

唔知有冇錯 純粹係fb睇返嚟

金融狗全部抵死 等比天收

點解呢條女成日po呢D相出嚟釣厹？

佢係藥房狗

唔撚係同一個人來

金融都有阿,中環實德,做金果時識條女架

好似好刺激

好心涼呀

咁嘅尊容都做到金
應該會窮

賊性難改，做乜都都鐘意呃。
推爆

佢地會拎同team d女相呃人

有冇嘢分享下

講到尾都係老千仔 ,
抵撚佢死 , 希望其他倫敦狗都有同一下場

Fb仲多人傾過呢到

原本仲諗住睇下有冇料爆

只不過呢類人真係好鐘意呃開就做乜都想行捷徑，
做乜都鐘意呃。

利申 身邊有人做金，間中會問下，覺得荒謬。

關 HI 事咩 , 條友未畫押收數佬點會亂黎

富二代
二世祖呀

fb咩page有得睇

巴打絲打

Chen姓支那種

啱
未簽字你收唔到條數
你打佢更加難簽
但條友都講明會做野
同埋e家兜口兜面郁好難走得甩
但出門口就你既事

5球有架麥記有間屋既都唔難清呀....

利申 只係睇古域仔

吊起黎打，影裸照
利申 睇電視學

睇書仔明明係捉人女友/老婆影祼照，真係無錢還就賣左去做雞

呢條友我十年前就做暑期工識佢， 根本唔係咩有錢仔。 係一個見你有錢仔就想痴埋你到既人。
之前見過佢一次， 話咩做藥房好好賺， 要我問屋企拎幾十個出黎比佢開分店。

冇幾耐就見佢間野上報話呃人錢幾萬蚊一支藥水， 好撚在當時冇信佢

潮流興hehe啊嗎

D收數佬係咪業餘........
聽我老豆講佢以前比收數佬追過 串小小都打撚到我老豆爆肛

估唔到咁快睇到佢折墮
早幾年好撚威， 成9日 facebook 曬錶曬女曬車曬肌肉
原來d 錢做老千呃返黎

咩年代呀

杏花邨

林保宜你係

500萬搞出人命都得呀

留名 跟進

Ｄ 收數佬而家唔專業嘅, 我以前做呢行不知幾專業, 成班斯文人扮鬼扮馬講曬粗有紋身加二百－小時

呃完咁多錢估唔到咁快打回原形

Ｄ女多數碍

kellycyw
前幾件做play station girl 個陣follow左佢
條仔好似送左隻AP比佢

佢唔還咗我個方法嘅， 佢唔還叫佢擔保人幫佢

條女好正

其實係拍片前俾人封左一野個鼻
連眼鏡都帶唔到

條臭雞既訪問
以為自己泊到好碼頭可以過少奶奶生活
而家出黎做還債啦，最多私人醒多幾舊俾你

希望d仆街倫敦金賤種個個都死晒

條女正撚到

幾時出黎做通知返聲
就算生過B都唔錯

Lm

我係收數佬就要埋條女

你估條收數佬唔想咩
一離婚就無關係啦

條女d狐狸味正撚到

KFC空姐

收數佬會咁理性嫁咩

條片入面 d茶杯亂晒 佢副眼鏡又唔帶
佢個鼻紅紅地又腫 又成日搞
我估應該係拍片前打左幾野
Btw d收數佬係咪假架 咁鬼斯文 完全食唔住條友 仲俾佢串串共 搵澳門個d學下野

可能影住就斯文，冇拍就

黑社會都有愛國, 洗底做老實商人既一日啦
而家做呢門目的都係求財姐
你問下班大佬想悶聲發大財定旺角12點鐘後佢話事呀

樓主轉果個up圖網喇
load得好撚慢

Link呢？我想睇

咁既樣都溝到女 我睇到希望

有無後續 好好睇

自己拍緊片梗係斯文啦
唔通拍片自己揼鳩人，影低自己啲罪證咩

有見地師兄，一關cam個下可能已被打到豬頭

話說有條撚樣,專門呃人炒金,前後呃咗過千萬,喺facebook話自己係金融才俊,仲將自己富貴生活share on facebook,而家終於乃嘢,俾人搞返轉頭,要嘔返啲錢出嚟.

拿,阿叔講咗比你聽,你精精地copy返哩段文字比其他要懶人包嘅版友,唔好獨食.

Push

佢個鼻
究竟係已經畀人打咗 畀人嚇到想喊 定冷氣凍

可能鼻敏感

d收尬數佬正廢老
比個後生仔撚狗咁撚

鏡頭後面就唔知邊個比人撚狗咁撚啦，幾百粒都唔係咩細數目

有冇update